Kaiboard更新竟然冇人講

更新好小野

穩定性提高緊要好多, 屌佢之前係咁彈來彈去

喺屌望遠唔更新個post 咪講左

ios11佢可以拜拜

點解？ 用緊ios11 & Kaiboard 有乜問題？

個人問題 見已經可以有單手模式 同數字拉下選
自己 夠哂 可以同佢再見 始終原生最好 覺得

ios 有廣東話拼音嘅鍵盤我暫時覺得佢係最好
可惜google個廣東話拼音輸入法無ios版

係囉
Google

我覺得佢好慢

iOS Gboard 淨係出普通話殘體輸入
希望佢有計劃出速成/粵拼輸入法

個貼上功能係咪廢左

用到喎

咁佢都算多功能，又連打，又中英文混合輸入，又有粵拼輸入

如果iOS有default個keyboard既速成排位可以較跟WINDOWS咁既話，我都會用返DEFAULT既